劉穎匡：數以十萬人參與遊行

【即時】(18:26) 為遊行申請不反對通知書的劉穎匡在傍晚6時半見記者，他感謝所有參與的市民，指目前未能點算參與遊行的人數，因為尚有市民在尖沙咀梳士巴利道等候出發，但認為有數以十萬計的市民參與。

劉穎匡指，今次是自6月9日來連續第4次有數以十萬計的市民上街重申五大訴求，更是首次由港島移師至九龍。他批評內地媒體抹黑香港人為暴徒，事實卻是遊行情況和平，被圍封的高鐵站更是絲毫無損。他責斥政府如同驚弓之鳥，圍封高鐵站令遊行的市民未能乘坐及惠顧高鐵站內的餐飲服務。他最後再次呼籲，市民自發向自由行的遊客宣傳反送中運動。

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

最後230000

原來係佢申請